全昭旻正啲定宋智孝？

全昭旻

宋智孝

全昭旻
宋智孝

樓主放張宋智孝咁既相擺明呃正評

利申：已負評

兩個性格都好正
一個可愛
一個有女人味

個人認為宋智孝一d都唔靚

全昭旻

宋智孝有霜花店做代表作
全昭旻有無先

一直都覺得全成個弱智咁

佢係弱智扮可愛

宋智孝

宋智孝起rm初期最靚，依家有少少老態
但都正過全昭旻

識野

34啦屌
韓國人又中意飲酒
佢個樣已經算係咁
有波有性格

幾真
好過tvb啲偽人